嘩屌你老味阿狗做乜連利物浦2隊都輸呀

屌你老母馬撚又可以拎利狗出氣

嘩你陣間場波都未開波就咁搶口

D臭閪賤種狗輸埋降班狗就靜啦

我地阿迷 一陣利曼邊隊輸就抽邊隊

咁撚串

驚閪咩屌佢地老母

馬撚妓

沙狗係咪要玩搶口先

2點睇情況我先出嚟抽水

原來沙基利.黎

渣架

低調d無人認到我

喂 你個條奪冠金剛棒呢？貼出黎振奮下士氣先啦

女人先會係咁改名

乜撚野金剛棒啊，係咪認錯人啊傻閪

幾時踢波？

你搵樓上崩牙果個

佢真絲

搞乜俾七公快一步開左po
快啲開新po咒修咸頓空難死全家啦